# Transcript of Pepper&Carrot Episode 17 [tp]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
nimi|1|False|wan nanpa luka luka luka tu: open sin

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Kumin|1|False|taso, jan Pepa o... kama sin...
jan Pepa|2|False|ALA! MI TAWA!!
jan Pepa|3|False|sina pana ala e sona lon pi wawa nasa! mi tawa kulupu Aa pi wawa nasa!
kalama|4|False|Ta aw aa !|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Pepa|1|True|pona a. mi tawa ma pi mun mute anpa.
jan Pepa|2|False|jan Sisimi li ken pana e sona ni: mi kama jan pi kulupu Aa pi wawa nasa kepeken nasin seme?
jan Pepa|3|False|soweli Kawa o pana e ilo nasin e lipu nasin tan ni: mi ken lukin ala tan ko kon sewi.
jan Pepa|5|True|PAKALA!
jan Pepa|6|True|kon li wawa!
jan Pepa|7|False|O AWEN!
jan Pepa|9|False|ike a !!!
kalama|8|False|KalaAmaAaa! !|nowhitespace
sitelen|4|False|N

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
kalama|1|False|Pa kala ! !|nowhitespace

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
sewi ike|6|False|Aaa! !|nowhitespace
sewi ike|5|False|Muu! !|nowhitespace
jan Pepa|1|False|suli la, soweli Kawa o, pilin ala pi wile weka...
jan Kajen|2|True|"sina lukin kepeken ike wawa la, nimi pi wawa nasa li wawa ala! ...
jan Pepa|7|False|mi la, nimi utala pi wawa nasa li pona tawa tenpo ni. taso ni li ni...
jan Pepa|8|True|pakala... ilo mi en ijo mi li weka.
jan Pepa|9|False|nasin ni li wile kepeken tenpo a...
jan Kajen|3|True|...o lukin e ona. o anpa e ona.
jan Kajen|4|False|o lawa e ona! "

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Kumin|4|False|"sina sona e kasi moku la, sina sona e wawa tawa pilin pi wile moku!"
jan Pepa|6|False|sona ona o tawa mi. taso sona ala li tawa mi!
jan Pepa|2|True|wawa mi li kama lili kin, soweli Kawa o...
jan Pepa|3|False|mi tu li moku ala lon tenpo suno mute.
soweli Kawa|1|False|Mumoku
jan Pepa|5|True|taso telo pi wawa nasa la?...

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Tume|1|False|"jan sona pi kulupu Pakalaa li sona e nasin kepeken ilo ala, kepeken lipu ma ala. mun li pana e nasin"
jan Pepa|3|True|soweli Kawa o pilin pona!
jan Pepa|4|False|o lukin: mi kama!
jan Pepa|2|False|... taso wawa nasa la, mi wile sona e nasin pi tenpo kama a!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
mama|7|False|nasin lawa : Creative Commons Attribution 4.0, ilo: ilo Krita en ilo G'MIC en ilo Inkscape li kepeken ilo Ubuntu
mama|6|False|musi ni li tan pali pi ma Elewa. pali ni li tan jan David Revoy. jan Craig Maloney li pana e pona tawa ona. jan Willem Sonke en jan Moini en jan Hali en jan CGand en jan Alex Gryson li pona e musi ni.
sitelen toki|4|False|- PINI -
mama|5|False|tenpo 06/2016 - www.peppercarrot.com - musi sitelen & toki li tan jan David Revoy - ante toki pi toki pona li tan jan Ret Samys
jan Pepa|2|False|...ni la, sina kama ala kama lon ma mi kepeken sona ona ala ?
jan Sisimi|3|False|sina sona e toki mi ale, e nasin mi ale.
jan Pepa|1|True|...ni li ale.

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
mama|1|False|jan Pepa&soweli Kawa li nasin jo pi jan ale, li nasin Free(libre), li nasin Open-source, li lon tan mani tan jan pona mute. jan 719 li pana e mani la, wan ni li lon:
mama|2|False|sina ken pana kin e pona tawa jan Pepa&soweli Kawa lon www.patreon.com/davidrevoy
